究竟毒撚點先溝到女

做咗幾廿年毒撚
生活圈子幾乎一個女性都冇
都唔係未試過 識其他女仔
但個人比較慢熱 又怕醜
個人又冇自信 又唔識講野
好難啊大佬
殺柒咗我啦

我已經好努力改變自己
減肥又脫毒

樓主偽命題 真毒唔會溝女

無可能架啦 好似我咁 死左條心佢算

ching唔好放棄 一定有辦法架

男人老狗唔溝女唔通溝仔咩
唔通你想打成世飛機？

毒撚跟本就唔識同人溝通

msg幾句就比人估到你想點

幾多歲樓主？ 讀緊書定做緊野先？

無辦法啦 人又肥又醜

基本上以我經驗
你同條女傾咗一排之後
基本上就開始收皮
之後就完撚咗

讀緊書

性格毒撚一定要提升外型令女對你有好感

咪減肥囉 可能你係潛力股
減咗肥之後型過彭于晏呢

首先要改變自己
揾到自己既價值

講真外型都已經改善咗唔少
唯獨是唔識點發展

我係由瘦變肥架 已經知道左瘦係咩樣 都唔敢有咩幻想

好深奧 巴打講多啲
我既價值係咪就係做兵

係 性格毒+外型柒 唔使旨意諗溝女 女仔朋友都唔會有

Sorry 禾都唔Sick
比女溝開

咁咪搵返啲有內在美既女囉
唔一定要要求咁高既
你睇下欣儀係連登都咁多人鍾意啦

其實我係佐助型毒撚
平時都唔主動識女

你可以出返去了

有錢咪溝到

其實要由唔識變識一條女先係難嗰part

同女仔最親密交流去到邊步呀

巴打外型唔差 又唔窮既話
肯主動少少唔好太7應該都唔難

條女一開始一定會扮哂野
到底點先可以撕破佢既面具
同佢開始打情罵俏

至慘有內在美既女 都會睇樣呢
外表呢個因素影響太大
會影響埋你對果個人既內在既判斷

精 氣 神

whatsapp傾計

轉gay可能得

啲死港女好高要求架
不過我鍾意

未同過女單獨出街？

一齊掙扎

佐助型毒撚姐係外型ok?
咁就簡單啦

一次囉
之後就收皮
因為太多蝦碌野

練跑啦

你有你個名咁靚仔幾毒都有女

係同佢髮型差唔多咁長既野人啊

...咁唔應該咁快諗住溝女一步登天
試下幾個男男女女出去食玩先

禾都爽g典解矛

唔知你係咪波台假膠
不過巴打幾大？

例如呢

搵下啲唔鐘意嘅女仔出黎練習下同女仔相處會有啲用，慢慢你會知道點同女仔相處

得男男冇女女
邊度搵到啲女女

有錢就有女
洗鬼脫毒

飲珍珠奶茶
飲管插左好多次都插唔到
最後一插爆哂啲奶茶出嚟
明明平時都唔係咁
一同女獨處就好緊張

你又話係學生
無啲外向既男仔fd 咩
痴痴下就有架啦

讀緊個科冇咩女仔？

之前識其他女仔既時候，對方反應都唔係咁好嘛？

讀緊書囉
緊係唔係
我唔是渣白卡的

識到女仔都唔好覺得佢地位高 唔好咩都睇佢眉頭眼額
唔可以對佢太過好太就佢

都係架
因為可能我太心急係咁msg佢
搞到有啲反感
加上傾計既時候又熟唔到

放棄啦 無可能溝到女

處男係咁
插左好多次都插唔到
最後一插爆哂出嚟
明明平時都唔係咁

都有既
但個個都有女
鬼會理我咩

不要暗戀

又幾似

寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加

明了
聽日就去了

你柒囉

都我係太重視佢太緊張佢
搞到大家尷尬

做返自己啦
如果唔係你永遠唔識同女仔相處

唔好chur人 唔好一次過係咁sd 要有耐性等佢reply

對唔撚住囉

溝唔到女試吓溝仔囉

脫毒

未曖昧，唔可以揭底牌俾對方睇
太快俾佢覺得你冇咗佢唔得 佢會好放肆 慢慢對你冇興趣/覺得你chur佢

我都控制唔到

你自己諗下點樣做到個同你相處覺得舒服既感覺比人 最好就令佢唔太知你既心思

做下運動 睇d 個人成長書增進下自己腦袋

靚唔靚仔先

咁點先可以進入曖昧階段

你係咪冇乜自信呀
有冇啲覺得proud of自己嘅嘢

就係難係呢個位
錄音會唔會親切啲
似傾計啲

我係毒撚我自豪
其他冇了

哇男人老狗錄音真係不了
雖然呢啲都係睇人

點脫
已經好耐冇睇動漫
得閒打下lol算唔算毒

興趣強項呢

樓主你咁樣心態，條女肯同你講野都俾你嚇走啦

溝女唔洗咩心理攻防戰，但要學識同女仔傾計
一門技術黎架

好啦

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

我就唔建議男女喺msg曖昧咗先出嚟見面 如果出到嚟失望會好大打擊
用見面嚟累積好感度係最好 例如約佢出嚟食下黃店
買下水果茶寫張memo紙 討論下時事 咩都好
俾佢覺得你有想法 有主見 唔好下下聽佢講 或者拋個波俾佢
你講得多嘅同時俾機會佢回應你 講啲deep啲嘅嘢
跟住再發展落去就可以講多啲感性啲嘅話題 講多啲感受
如果佢係受落嘅佢都會有signal俾到你 e.g.會好想約下次見
有咩都主動同你講 有啲嘢可能會問你意見
唔好秒回佢 你成日秒回佢可能會有壓力
但如果你做唔到放鬆啲睇開啲嘅話 成場戀愛變成攻心計心理戰會好冇意思

踢下波彈下結他咁

唔睇動漫都唔算毒啦

戴翻個頭盔 唔一定個個都遇用
同埋我係追我男朋友嗰個

大家都係毒撚唔識同人講野

靚仔=cool
你= 自閉無聊變態死撚開

完

咁得啦
趁依家得閒
諗下點樣可以將呢啲嘢發展得好啲可以吸引到人
彈下結他唱下歌冧死女
仲可以得閒send下啲歌比人聽
唔洗齋吹水咁悶

哇 巴打咁有心思教我
我會努力試下
你可能係除咗我雙親最關心我既人

唱得好聽就係 唔好聽嘅死症嚟 可能聽到你五音不全就奶晒嘢
利申絕對音感 聽到男朋友唱歌真係皺晒眉頭 但又好鬼鍾意佢認真唱俾我聽 呢樣嘢要喺對方都鍾意你嘅前提去做

好正面
不過搵到有興趣既女先算

認真咩動漫點同現實

回想當年第一次date嗰陣都未知約會呢個concept
真係好多回想返都想兜巴星自己嘅畫面
加油啦巴打 最緊要做自己

絲嚟
我稱我男朋友做毒毒 佢都係個咁嘅人

對唔住我真係乜柒都唔識架

我都想要perfect pitch
你有冇玩開樂器或者唱開歌

絲打有心了
我遲下有咩進展一定會update

有呀 彈咗十幾年鋼琴 唱歌就當興趣玩下

識音樂嘅人都係好人

我係純粹個人好摺

覺得睇動漫唔係一個問題
最緊要係動漫同現實要分得開
學校有條友日日着住初音件T返學

哇絲打咁有勇氣
女追男其實好難

太心急咁msg佢，都容易會chur親人既
唔係個個都鍾意chur
你覺得同人熟唔到，係因為唔係好多可以傾既話題？

都可以了解下個女仔有咩興趣，如果都中意音樂就開正你個範睑

有個frd毒到成日講埋啲中二病台詞

唔識開話題囉
又唔知點約人

一句講晒都係your face your fate

靚仔但性格內向少野講=可愛怕醜仔 惹人憐憫專一男 女仔會想主動撩吓你逗吓你

樣衰內向唔識同女仔溝通=你係一個好男仔啊

救命

唔緊要，你慢慢學啦

樓主你似乎有對象？定單純恨出池？

個人經驗黎講相同一個人曖昧係無得話想就有。傾起計黎舒服、價值觀相近，兩個人自然就會曖昧唔夾既溝多幾年都唔會相處得舒服 曖昧倒既機會都比較細

你啱 不過呢個年代個個都識少少音樂架喇
其實冇咩優勝之處

我諗我都會想搵個鐘意音樂嘅女仔發展
不過隨緣啦
都唔急嘅

現實真係好殘酷

你咪諗下點樣識少少得嚟又夠幫你脫毒囉

有道理
我曾經有對象
但因為我唔識溝通
都疏遠咗

仆街我以為係自己開post
樓主我地同病相憐啊

我們這些努力不簡單

話題呢家野 一黎都好睇大家既興趣相唔相近／雙方有冇興趣去了解對方既興趣，二黎係自己既見識多唔多

通常D女仔係同學，定係係出面識既先？
要約出黎既話，都好睇時機喎

大家交流下囉

話題其實係儲返黎

可以多啲睇下時事睇書聽podcast, 記低啲你覺得有趣既見聞或者生活瑣事，得閒試下攞黎講下傾下練下，睇吓正常人會俾啲咩反應你，然後自己再tune下

Ching有無啲對話可以俾大家參詳吓？
無資料好難討論

多數係出面識但唔熟
成日都得我做主動
佢哋都唔想知我啲嘢

哇 唔好掛
一陣當時人見到
我咪自爆咗

執下外表先 著衫好睇真係好重要

唔想知你啲野既人就即係無緣架啦

你真係以為連登仔鍾意欣宜

第一次覺得有人明白我

唔通佢就只係當我陌生人

毒撚圍爐post

Agree，正面的諗個個都識少少，咁你咪有好多機會溝女

單純對你無興趣姐

有無大概內容？因為先要發現溝通出咩事

又或者溝通上自覺出咗咩事？

都有買襯下衫架

join下啲咩music club同人夾下夾下就熟架啦

我咁努力去改變
想成為佢心目中既對象
最後都係被無視

1. 我太chur
2. 佢對我冇興趣
3. 我搵唔到話題

係咁掛

又啱

我諗係咪你keep住問人問題嗰類？

加油啊你會比我更快溝到女㗎

係掛
但係都冇計架
佢又唔問返我

一齊努力啦

樓主係咪我嚟，我讀開男校，依家大學女又唔識多個 ，成日淨係同啲男嘅圍爐，感情上已經半放棄

睇緣份算啦 個心已經好攰

點先可以由陌生人變成熟人呢

最怕有緣無份

差唔多啦
冇女人緣
有咩辦法

玩網戀

仆街鳥，成世清真寺

錯過咗嘅感覺真係會後悔一世

唔難

增值下自己,關心多啲世界既人與事
同多啲朋友出去,學下social
自自然然就知點同人溝通,咁就唔使對住女仔企係度
最重要,緣分到就會識到

好想喊出嚟

Model answer

唔會既 機會總會有 係睇你把唔把握到
把握唔到 咪等下個囉

ig post啲抗爭野

唉毒撚就係唔識溝女 空龍都可以炒飛機

唔識講嘢要練吓
至少一定要溝通到

人生有希望
總會有女比樓主嘅佐助髮型吸引到

執乾淨個頭同啲皮膚未？
香港又唔洗練大隻
再去買件淨色tee&恤衫 練下微笑
已經好過好多人

唔好仇女 識得尊重女仔先
咁你已經贏咗好多人

溝到你就會唔珍惜

其實唔關樣事
打扮下 有翻自信 主動溝其實都得

幾可愛丫其實不過前提係個女仔要對你有好感...

應該係你有要求 所以先會遇到高要求嘅女..

表達得幾好反而係樓豬生活上有無咁多嘢分享
可以試吓9up多啲 但又唔可以太over

其實可能唔關你事 如果你同個女仔出街相處落係令你覺得舒服 你就唔會緊張 仲會好放

咪咁啦

睇到呢到哭𠹌左

以為自己開post

講真正正常常 唔好掛住上連登去join吓唔同運動 主動啲但又唔好學埋youtube啲濕鳩溝女技巧 都會識到一兩個掛

100%認同

冇話題果下先慘
少同女仔傾計唔知D女鐘意D乜 都唔知講乜好
D女又唔學樂器又唔做運動又唔睇戲唔畫畫唔打機唔旅行
冇common exp 到底有乜可以講?

又唔學樂器又唔做運動又唔睇戲唔畫畫唔打機唔旅行
啲時間用哂嚟做咩？溫書？煲劇？講是非？
咁你有冇問下佢平時做咩？
你呢啲似一眼鍾情喎總有嘅
講嘢嘅話對女仔溫柔啲唔咁chur好多女都已經ok
佢只會答你單字/emoji嗰啲就下世再試下啦

你不如考慮吓同樓主一齊啦 咁啱傾

如果已經一段時間都係每日一覆 咁就next啦

好多溝到女嘅男仔 其實你睇真啲 唔係特別靚仔
唔好成日覺得自己天生生出來好撚毒好撚樣衰 就代表你溝唔到女
其實一句到尾 係因為你冇信心啊屌

你自己都覺得自己毒 咁你又點溝到女啦

其實係 好多毒撚就係缺乏咗依樣野

唔好成日覺得自己毒先 你覺得自己毒即係下意識覺得你比個女仔差 咁樣人地唔會欣賞你

參加多d活動 試吓唔同興趣 做下義工
第一步比d耐性擴大生活圈子先
唔好一心諗住溝女 識多d朋友就自自然然搵到

本身毒撚就唔會鐘意識好多朋友
而且同好難變熟

當等到熟左
就全部變曬friend zone

性格毒就靠樣
樣毒就靠性格
兩樣都毒就算吧啦

真毒會正係會諗強姦

唔好下下都諗要溝到條女
其實啲女好容易啲睇得出你意圖
反而當同女仔做朋友 平常心
可能會有額外收穫

要溝女首先執好個人先
過重就減肥 過輕就食多啲
如果連呢啲都嫌麻煩真係可以唔駛溝女
平時係到話啲女太肥太瘦但唔識檢視自己嘅話可以摺埋打一世飛機
已經冇話要唔要做gym 呢啲自己揀啦其實冇所謂
女仔唔係要求好靚仔 但至少係個乾淨嘅人
如果有暗瘡就睇皮膚科攞藥膏搽 改吓啲飲食 食清啲
刷牙記得用牙線 日常飲多啲水 先唔會有口臭問題
指甲定期要剪 唔好留到好長 感覺先會衛生乾淨
頭髮冇idea就走入salon搵個designer問吓你適合點造型然後跟佢咁講去剪
同埋唔好再著好大個公仔嗰啲衫 顯到個人勁小朋友 著淨色衫就ok
話題方面個女仔乜都唔做同佢做咗乜唔同你講係唔同嘅
同埋成日你問佢答會好煩
呢啲自己摸索吓啦 YouTube都有教㗎其實
最重要係唔好講講吓嘢無啦啦講鹹濕嘢
就算大家都係成人都好都唔一定要講成人topic
加油啦 只要外表唔會太離譜點都會有女理你

我想知點樣溝到毒撚

最近識到個毒撚，我對佢有興趣
我係咪要將自己代入毒撚嘅生活 先可以溝通到

搵毒絲，但毒絲靚唔靚都好討厭毒撚
睇你接唔接受到

又係溝女post

又未去到搞基住

唔好諗住溝，一想溝你就輸。
你要同佢好似做fd咁

最緊要係搵共同興趣 有就自然有話題有計傾
毒撚搵返毒撚就perfect池

收到

唔係
個個都靚仔

頭髮冇idea就走入salon搵個designer問吓你適合點造型然後跟佢咁講去剪
唔敢入

有樓

試下唔好帶住目的去Approach人？

試下唔好咁急功近利
女呢味野可遇不可求
第一步先唔好咁急話我要佢成為我條女
試下一開始心態係想識多啲朋友
用朋友識朋友
令到自己增闊朋友圈

當然第一步就係學識講野

唔好怕柒
柒多二次就得

我要一射破網

唔係唔識字嗰種啊大佬
係唔知講咩好

整唔走啲暗瘡

可以一戰
多謝巴打

脫毒之路 有你有我

2019下半年既香港女仔係世界第一

知道

Call g

啱呀 真毒應該要自覺 反正冇可能溝到 索性全心投入毒撚世界或發展興趣算

自己開心就好

連登仔唔係會有囡自動送上門嘅咩
毒L最緊要有自信

首先 睇樣 肥 柒 油頭 口臭 身臭 就算吧

其次講野 教唔到

歸納得好好

無樣無身高既唔該搞好以下三樣
1. 乾淨唔好俾人覺得污穢不堪(洗面膏,屎眼要乾淨)
2. 髮型好重要,唔該俾多少少去SALON搞,請教點用泥,PROMADE
3.衣服唔潮唔重要,最緊要都係簡潔啱身(講真你啱身舒服UNIQO執既都好睇)

肥其實唔大問題，柒都有得搞；油頭/口臭/身臭就真係要大執，唔係講笑

不要去愛，直接去

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

諗返起 以前有次中同聚會 有個毒撚中同 佢個身真係臭撚到呢 同埋好多毒撚唔知點解都好自信

樓主想姐 但係做唔到 所以都係真毒

你抱住做一個前鋒嘅心態就好
上到腳唔一定起到
起到唔一定中框
中框唔一定入
一場波90分鐘
一定會有失敗嘅時候
而且會失敗唔少次
但要每一次去汲取經驗 去鑽研

利申：唔正常樣，O7，結埋婚

我覺得你要努力成為心目中既自己
而唔係人地心目中既對象

試多啲唔好怕柒

啱啱去買嘢食
醒起有張coupon可以用
咁啱個店員姐姐幾靚
一時緊張
唔小心比錯咗張百佳coupon佢

咁咪即係溝通唔到
女都唔識氹

唔關動漫事
係平日生活社交會做咩
得閒約fd做下運動 行下山
著下唔同style sporty, 裇衫
一步步啦

同我一撚樣

精氣元

點解會變咗恥笑毒撚post
比啲尊重好喎
毒撚都可以有自信

我都唔知心目中既自己係點

介紹下自己先
有乜優點？興趣？廚房幾大？

咁你爸爸有冇錢啊？你爸爸有錢，你大把女埋身啦！

以為係自己開po

都唔係嘅 我覺得叫簡單啲
喺香港地 男仔呢個身份有啲蝕底 好多時女仔會覺得佢地嘅好係理所當然
我就唔需要佢有幾完美 就算佢係個悶嘅人 佢都有自己興趣自己一個研究 我鍾意佢就得 佢唔使做暖男
巴打都要加油 要幸福

上帝點樣創造一舊佢搬唔起嘅石頭？

其實毒撚都係唔好再諗溝女
即使識到女仔都溝通唔到
即使溝通到都相處唔到
都係好似我咁 死左條心佢算

好同意 好多男仔連keep著乾乾淨淨都做唔到

主動嘅就唔係毒撚啦

HI 女學霸

+1 ar

approach本身已經係個目的

就算係又有咩問題
單身會死咩
唔媾女人生就係咪無其他嘢做？

你鍾意囉 人各有志

無架啦 你都識講毒撚

巴打又唔洗咁灰
唔做毒撚咪得囉

減肥無助愛情

其實毒撚係一種意識形態 你一日覺得自己係毒撚 無論你點樣改變又或者點樣嘗試做返自己 你都只會係一個毒撚 其實從來都冇所謂嘅做返自己 人係會變嘅 拘泥於自己嘅醜陋 就冇辦法展現自己嘅美好 咁你就永遠都冇可能溝到女

心底裡係毒撚其實一樣

至少外表唔係
呃到下人

樓主係點樣毒撚先

強姦她

唔想知你D野，似乎佢都唔係對你好有興趣
有時覺得，要令人地對自己感興趣
某程度上都係要增強下自己既吸引力啊

你外表得 可能吸引到人過嚟

但講多兩句就會露底

萬年u記嘅圖案t上面再加洗唔乾淨嘅污漬

溝仔啦，唔使煩

問題係冇人比我吸引
因為我勁摺

要明顯比佢知你對佢有興趣

唔係毒撚好易以為自己諗多左

做運動，睇落大隻唔太矮，女仔會對你有feel

佢原來係a0，之前追過幾次女仔都fail咗
佢而家嘅心態係追女不了不了

咩心態

我有係咁問佢想食乜 煮嘢俾佢食
又去佢度煲劇 製造二人獨處空間
但識咗2星期咋 驚佢蠢得濟

就係: 下？追女仔 不了 之前衰過幾次 有d驚

我懷疑我鍾意嗰個毒撚同你一模一樣

都冇人約我行街食飯睇戲

但講自己嘢好尷尬，對方又未必有興趣你啲嘢

我都冇約佢行街食飯睇戲
我去佢度咋ma

咁好
冇人黎我嗰度既

其實係

但佢真係好摺 我面對面同佢講嘢 有時會唔應我

你想溝個啲通堂係咩女？
女神定鄰家女孩？
好多異性朋友嘅女仔？

有無絲打俾我溝

點識？

好有用

佢點解吸引你？

哈 自卑先係最惨 好想約佢 但我唔敢

毒撚冇話題先係最大問題 全程 dead air

想知絲打點樣成功溝到毒毒

入嚟為左睇呢句

一開始朋友介紹之下開始傾計，佢好cool問一句先答一句，但佢答得嚟又唔會覺得佢冇禮貌同唔想應我，知道係唔熟先咁
密密傾咗一排之後就拎咗tg傾，覺得佢諗嘢好成熟同埋講嘢好有point
喺自己真係有興趣嘅範疇又會自己搵資源去學，然後去試做出嚟
雖然佢解釋俾我聽嘅時候我聽唔明，但我都覺得好正，同佢傾計好有意思，傾咩都得，就算講啲佢都唔識嘅嘢佢都肯聽我講
佢唔係好多朋友，冇乜娛樂，基本上係翻工放工睇動漫砌機，出街基本上都係買啲生活用品，間唔中先出去行下買啲衫咁
依家同佢一齊都唔係成日見，見都成日係喺屋企一齊hea一齊睇電視同食飯
但我都係呢類人所以幾enjoy
雖然佢有時同我嘈交會逃避會冷戰，但我等到佢靜完翻嚟攤開講翻又冇事
只可以話，我覺得我同佢幾夾。

巴打好可愛

我明呀，好羨慕一齊到，未試過同毒撚拍拖

完全唔知可以點樣同佢傾到佢生活上嘅嘢

問題係搵個女仔text都無
毒撚本身少影相，講野又唔叻，你唔係最charm 都幾難match, 玩交友app蝕晒
現實識如果係正正常常起碼對方唔反感先
但問題毒撚喺現實唔會有機會識女仔

呢個真
仲要工作圈子完全冇女

連登中上樣毒撚
利申:自己係

分化撚p牌狗
被虐者傾向/ 虐者傾向,兩者都可是抗爭者
和勇不分

你喺連登問呢條問題牙？
如果連登有人答到你就唔會係連登仔啦

問過女仔
佢話傾一陣應該就要約
如果唔係就冇話題
佢話如果同樣情況發生係佢自己身上
佢都會受

都幾可愛呀、倫倫盡盡咁

要約係啱
咁樣話題先可以一路延展落去
俾你有再多嘅話題
如果唔出嚟見面有互動
點都會有江郎才盡嘅一日

唔洗安慰我了

脫毒囉

巴打做返自己啦
冇女有乜所謂
你想去邊我乜都識我帶你去

好warm
連登有愛

咩條件吖你 又係個啲四眼仔ar
自信啲 你私私縮縮咁我都唔采你啦
你唔係望個女仔會主動聊番你吖嘛
柒唔緊要 主動大膽啲
外型乾乾淨淨 點都溝到女嘅

曾經俾毒撚溝過 都幾細心
感覺唔錯
後尾越睇越唔順眼
不了
巴打俾啲目標自己
建立自信心
男同女都一樣
冇自信點都死

去咩地方都好緊要㗎，約去一度大家都舒服嘅地方

例如呢
利申：唔識

冇戴眼鏡
但冇咩自信

你諗唔諗到係咩原因令你冇自信
我細個時肥婆黎
好冇自信 日日頭dupdup
冇自信見人
大個左瘦左又靚左
先有番啲自信
自問都唔係好有自信嘅人
唯有靠外表先俾到自信自己
我覺得如果努力過都係冇自信
就唔好強逼自己去改變
自信呢樣野好難話變就變
好似啲大肥西咁一樣可以好有自信
覺得自己又正又好多人溝
始終你會揾到識欣賞你嘅人

講真
以前我都係大肥仔
後尾發育先瘦
我瘦咗之後都好努力咁試唔同嘢
例如我入左以前係肥仔唔會入既足球隊
我搵到自己鍾意既嘢 其實已經比以前有自信

咁就得啦 溝女慢慢黎
會唔會係其他原因
所以溝唔到女
遲鈍？唔夠細心？
如果外表正常 夠細心應該都溝到唔少女
要俾到窩心感覺俾個女仔
前提係個女仔對你唔反感
例如你可以買下野飲野食俾個女仔
唔洗多 一次半次都夠 唔好做兵仔
但係有時就唔好太細心 會嚇親個女仔
例如記住個女仔幾時黎M
依家啲女好主動
你係有條件點都有啲女冧你
我男朋友一開始都唔敢溝我
好多野都係我帶佢入狀態

我連對象都未有
所以都係慢慢提升自己先

通常俾人媾

超靚仔先得
女仔9成都係被動

斷估你都係鳩噏

唔關事 大把女都會主動

行山其實睇落唔錯 呢段時間最好平日行啦

唔使識
你覺得舒服嘅地方..

你有冇錢？

我覺得我屋企好舒服
咁我係咪

same here
肥矮毒柒窮 連同女仔講野都冇機會 完全冇女性朋友

巴打一齊圍爐取暖

認真 可以玩一玩交友app先 特別之前少機會同啲女傾計 用app去試下同女仔傾下計先 就算比女撚都冇所謂 因為你係要習慣下 當你慣左之後你同女仔嘅溝通技巧就會進步 之後你就可以開始認真睇下App有冇岩傾嘅 或者現實同啲女性同事一齊吹下水咁 等你個人一習慣到個環境 之後要溝女就會易好多

吓 聽講好多賓妹架喎

係玩嘅話就玩CMB啦 入面啲女都普遍正常 不過港女真係偏多 我年半之前玩 都用左半年先識到宜家個女朋友 不過嗰半年真係改變左我好多 無論係溝通技巧同埋應對方面都係 例如就算宜家都好 都唔會怕同女同事傾計 有啲都仲會同我講秘密 做埋閨蜜咁

真心值得一試 我之前真係毒撚嚟 仲要又係肥仔 唔會敢同女仔傾計 成日懶型咁扮唔理人 明明就係怕羞 柒到核爆 不過之後減完肥自信心就多返好多 開始做之前唔敢做嘅嘢 所以最緊要都係自己踏出一步 嘗試左先

讀緊書就玩 會唔會太早

得閒入去撳下 當傾下計啫 唔係D咩

ching,其實多嘢講都未必溝到女，啲女只會覺得我係一個健談嘅傻鳩，溝女嘅，錢同樣就夠，其他，講乜撚都無用，我都預左孤獨終老架啦

2個月冇同女仔講過嘢
殺咗我啦

唔好咁現實
比我ff吓好冇

作為一個毒撚，我更傾向努力令自己活得開心，而唔係嘗試溝女

有冇毒撚好似我咁好想脫毒
點解我天生就係毒撚 唔係男神

呢個世界總需要有人負責掃街，同樣道理，呢個世界都需要我同你呢種人嘅存在

好想喊

巴打攬攬

執下外表先囉最簡單 由外表吸引返人先
個人覺得乾淨企理就夠

不過其實溝女我覺得最重要係有幽默感
識講野tum女仔開心

對於我嚟講
幽默感 責任感 比人感覺可以依靠
重要過你有冇樣

利申：女

平時都識搞下笑
見到女真係鳩縮到搞唔到
又驚尷尬

毒撚溝女既最佳方法就係唔好溝女
因為你一有溝人既concept就會緊張
最緊要be yourself
平時點對d fd就咁對番d女

好想見你
但係我地係兩個世界既人

唔知你第一次見我既時候
有冇半點好感
但係我真係對你一見鍾情